特區護照

有冇人知特區護區幅相可唔可以戴眼鏡？
我去到影相職員話唔可以戴，但明明條例話唔反光唔遮住眼就得，究竟係點

你嗰副反光

啱啱 check 番舊年換證影果張係有戴眼鏡。

點解唔申請中国護照？